你地比幾多錢家用

幾多

唔比 因為直頭養佢地

月入30k
比23k
當儲錢